En hij schreef alsof hij echt veel van haar hield veel - maar ze wist het niet - en dus kwam ze zo snel als ze kon vraag Miss Woodhouse wat ze moet doen .-- "Emma schaamde zich half voor haar vriend voor het lijken zo blij en zo twijfelachtig.
